出膠po上熱門fake自己友既, 唔駛道歉啦

因為唔會原諒你地
呢場運動咩都承受到, 就係接受唔到賣隊友, 就算你有無意都no way
咁大個人, 自己承擔番責任
比人割席又好, 屌又好, block又好, 自己承受番就得

天佑吾 #246250

Tko-vip-terry #232751

香港人 (仲未贏）#201266

MK毒男 #255497

浮雲 (真毒) #201604

我就明割既

仲加咩密 出去救人呀！！！

「清袋行動」已經有共識！11.30開始行動！今次一舖清佢袋

2330做野 醒目 現場開始多人 提防狗

［圍爐］今晚有營火會 一齊黎取暖！

唔係一句sorry可以無事

push

仲有啲用外文開post嗰啲
佢地先係今晚開始玩膠嗰批

好波

成班弱智仔

果d我都當睇唔到算, 無叫人出黎就差好遠
依家抗爭唔係就咁帶個人就出得, 搞咁多野結果比人fake, 嬲過比狗扑頭

全部都2字頭 大家心照啦

未俾狗扑頭
先俾豬隊友害死

block 尻哂

呢場運動咩都接受到，就係接受唔到比人分化
算啦巴打，其實某程度上fake一次係好事黎
而家咁多新會然，個個都唔知咩叫上連登，勿認真
今次之後希望大家會判斷過先信你睇到既野，當然大家都玩一次就夠，咪撚再特登fake自己友

一個熱門po尚可理解
幾個熱門po 加大堆正評, 就可以令好多人唔睇咩事就出左去先
我個別拉幾個開po既出黎祭旗, 無細cap po入邊推波助瀾既會員已經代表我唔係想分化
係想語重心長咁話班心智小學雞既會員做野都要諗下後果, 事實上要求亦唔係高, 打機亂開槍你都會諗下會唔會打到teammate啦下嘛

仲有呢條撚樣 係咁喺膠po留言叫人出

#120400 由03年開始上高登

狼來了

巴打唔好咁勞氣啦
呢幾條友玩開膠既港豬黎
唔知而家連登俾人擺上枱好多新會然同一毛狗入黎
你俾佢FAKE一次當教訓
我知其中一條友真身 佢地都唔會咁夠膽死再玩膠

全撚部垃圾都20k起跳

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我就係其中一個on9仔想同各位義士手足道歉屌自己人都玩 下次無人出死撚緊唔會再有下次喇.....

星期日沙田遊行可唔可以推遲?依家肯定好多人好憤怒想搞次反畜牲大遊行

【突發】市民自發 光復上水（7.13）

（向南亞出發）南亞文宣方向

[文宣終極升級] 推香港問題成英國首要政策！英國理所當然守護大英尊嚴嘅最後防線—香港！

假如我地帶頭發動眾籌英國登報，以《中英聯合聲明》做突破點升級，你支唔支持？

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

（急求）７７義士被控襲警求片！

721, 728將軍澳遊行搞手聲明

【突發】 聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

［重要］區議會選舉招募各路人馬

放低堆link方便大家唔洗逐隻垃圾搵黎block

膠post 道歉聲明

突發金鐘要人！金鐘要人！

「清袋行動」已經有共識！11.30開始行動！今次一舖清佢袋

2330做野 醒目 現場開始多人 提防狗

仲加咩密 出去救人呀！！！

賣乜撚野隊友 所有假膠post原意都係為左撚狗 驚動對家
撚狗post有幾千個正皮 真心膠畀人狂負皮就知大家都聰明 知道發生緊咩事

屌你 自己蠢撚豬隻就屈鳩人三毛 又割蓆又block 到頭黎自己喺到搞分化

收皮啦你

對家驚唔驚動到?

實驗證明驚動唔到 反而撚埋自己友 咁咪算囉
不過研究下日後類似情況有咩對策仲好啦

屈鳩人係鬼做乜鳩?

點解要實驗?
冇腦諗?

是但一隻行咇狗做scout已經知你玩
反而有自己友山長水遠出到黎戇鳩鳩

成個月出咁撚多日你估好好玩唔攰架?

難得有日休息機會就俾呢d撚樣玩左去

完全理解

仲有
我而家代俾人fake左既人屌你老母臭閪
佢地唔撚係你把撚屎口講既蠢撚過隻豬

一見到要幫手就撲出去我諗你條廢物永遠唔會做到

其實亂碼post都有作用

屌你老母臭閪
頭先一收工立即買左3千幾物資再飛的去左金鐘
去到先知...
咁以後我都唔會再出黎

我都嬲到仆街開post怒屌

解釋唔到
我都好難原諒

幾個都2xxxxx字頭會員

今次活動咪當買個教訓囉
每一次行動之前都要知道自己做咩 點解要咁做 要識得獨立思考
唔係聽到人地叫你做咩就真撲出去

be water 醒水 明冇?

呢班弱智破壞力勁過5毛

收皮啦
係到幫班玩膠弱智兜

抵佢讀埋大

樓主可以唔原諒佢地
但唔好因為咁唔出嚟

暑假又到了

睇死你有份玩

巴打我都好嬲
但係希望大家仍然努力
唔好再畀班「真心小朋友」玩自己
真係好傷感情
但也傷不了我對香港既愛

依家上網既人，最重要覺得抽水好好玩自覺幽默

真係冇份玩 不過有份笑 sorry
只係睇唔過眼又指摘人地係鬼又block又性咁

經一事長一智

好難怪人地咁嬲
好多手足真喺好上心有咩都即刻扑出去
利用左人地信任真喺難怪

辛苦曬，訓醒試下忘記左佢，唔好放棄

咁樣仲唔係分化?屌你啦樓主

Tg group都有人fake果下著

唔該哂
已block

姐係唔係sorry唔sorry嘅問題反而係道歉po上咗熱門，其他重要post沉咗

已block

捐錢啦，有出過或者推push每人最少$500

實你老母驗咩？
人地成team人mon撚住咁撚易比你撚到出黎呀
動員力機動力狗方完勝
係到出post fake人出去根本無任何好處
洗撚實驗 用腦諗下都知啦
因為你班智障所謂實驗
fake咗班最有行動力嘅精銳出去
除咗損兵折將仲有乜好處呀柒頭
賤撚過鬼呀屌

大家諗清楚會咁嬲嘅都係有咩事都即刻撲出去嘅手足
佢地咁盡心盡力，咁樣比人呃左係人都嬲
確實有份玩野嘅係欠佢地一個道歉
小弟冇份玩，但都希望代佢地同樓主/其他手足道歉
真係對唔住！辛苦晒你地！
但都希望你地息怒唔好再指責佢地
畢竟大家都係同一條船
我地槍口對外

樓主希望下次仲見到你出嚟

咪同唯唯一樣性質
信嘅on9姐

樓進波台狗

好波

冇出
一睇就知假
但係難保一萬個手足睇到一萬個都知

呢d野就算整到一個手足都唔應該做
會將一個人既熱血一下子淋熄

覺得冇問題果d撚屌自己反省下

唯唯信又點
會唔會呃左一個人既休息時間
車錢
物資錢

屌你老母 你地個實驗好成功
証明左我係ON9仔
所以我唔會再出黎
買左嘅物資會經TG搵人接收

唔會 不過正常人係唔會信
信嘅要驗下腦

今晚之後，連仔可唔可以考慮加下block人remark功能？

唔知呢個方法可唔可行 但係我覺得對幫助自己接收咩資訊有啲幫助

今次玩膠事件我相信係巴打們發起，因為代碼派膠大家就算緊張都冇辦法確認+支援。
但係無啦啦有條on9玩大咗/係警犬，叫人去金鐘。我心諗jm9，諗諗下前線想玩突擊都好似合情合理，所以我都開咗個po叫大家相信前線，唔好分化。又之後有個po叫人去救人仲以為大撚鑊。
睇睇下發現有個出膠po 嘅人前後出咗啲咁嘅post
你出完膠po轉個頭去金鐘？？？好明顯係三毛/警犬
然後成個風向90度轉變，一大堆人出嚟話兒登仔，明白大是大非加上非常時期係有好多重要嘢需要follow up，但邏輯上班警犬it狗面對亂碼po應該係必需跟進嘅，因為佢地有咩突發野一定要孭鑊，而佢地都唔可以排除亂碼係日後秘密行動嘅可能性，所以亂碼po應該可以令班狗煩一陣。而班狗嘅解決方法好明顯係激化矛盾令大家自爆亂碼係無意思嚟close file。例子如上圖

成件事可以推論出
1. 當大家撚警犬嘅時候，警犬亦有可能會撚返大家
2. 當三毛玩熟咗連登，加上有新巴打們嘅加入，建議真係fact check完先喺連登開po，膠po連三毛都識玩就會冇咗意義
3.依家嘈只會中班狗嘅計
4. 希望各位熱心出咗去嘅巴打原諒亂碼嗰班手足，亦都唔好灰心，我發夢就算得自己一個6-7月都有去野餐，係好攰，不過我相信各位手足係唔會咁易打沉嘅長期抗爭唔代表無了期等待政府，總有日我地會同被垃圾警犬拉咗嘅人喺山頂相見

Sorry for 1999

其他唔敢講, 但叫人去金鐘條友有古惑
用追故mode, 睇#50喇

尋日係咁叫人旺角衝

4個都block哂

會信先係真兄弟，以為真係有事即刻出去，你呢啲就得把口

第一次認同你

我係俾第一個post嗰幾個留言fake以為係真

仲叫人驗腦
驗下自己有冇良知好過喇

同意

推

好玩唔玩玩啲咁既野一陣真係有人落左金鐘比狗圍點算？戇尻

我淨係睇左外星語post
原來講晒地點時間 sorry
屌佢地

［圍爐］今晚有營火會 一齊黎取暖！

得呢個樓主有道歉，其他都冇

Show Blocked User - Asymmetric_war

Also this one

真心嬲 追左幾個鐘po
google translate完係到諗會唔會咁簡單
周圍問人係點解碼 比兩個fd話佢地實假膠黎
我唔信上網搵都係唔明

咩都睇唔明 好擔心會發生咩事 好驚死士出意外
最已無事發生當然好 但比人呃真係嬲到仆街
仲要番屋企個陣見到幾個人著黑衫帶哂口畢出去
個陣係11點零到

玩人個班死on9對唔對得住出去既巴絲呀
玩唔係用呢啲野黎玩 on9少陣啦唔該

有份推post果班都block埋

玩膠都要睇時候
平時我都成日見樓主派膠 開膠post
但大事大非前 玩d咁既野真係唔抵幫

אנשים בהונג קונג תומכים בישראל

呢個post 有份推post既都block 撚哂佢

FAKE狗就話姐 FAKE埋D義士 抵屌啦

唔該樓主 block曬嗰班人 不過樓主漏咗外語post嘅始作俑者 Asymmetric_war

存心fake義士就真

解密嗰pt我都係咁搵方法去解 結果得個桔 都算 因為我地加密行動目的其實都可以拖著警方部署 即使今次啲人玩膠都唔緊要 我地或者遲啲可以based on呢啲嚟develop 連登嘅encryption method 其實係好事

但係老點啲人出去金鐘呢招真係招賤招 做得出呢啲嘅人係擾亂軍心 想送人去死 呢啲人真係罪該萬死

呢條友仲要無恥到唔認錯

對唔住 我都有份推左兩野

我地好多一睇頭兩頁已經知係撚狗膠post先推

但亦承認撚唔到狗最後 亦都忽略左好多新人同cd rom未必熟呢種由高登開始已經有既玩膠文化

最後 被block我冇話可說 不過同我一樣有份推過膠又比人block既巴打絲打 我地仍然要繼續去抗爭 呢一點冇改變

明明自己開先 跟住屌返啲開外語post嘅痴線 明明就佢帶起先

有咩咁好笑？

呢條都係冚家鏟

on9當有趣

同感 仲要毫無悔意搵藉口 話咩當演習 不知所謂

你老母做雞咪仲好笑

完全封鎖咗條冚家鏟

唔收錢出呢啲post嘅衰撚過三毛

好撚好笑啊垃圾冷氣軍師

義士仆出黎真係大家利事，裝備物資跟身畀狗逗，水洗都唔清，自己諗下喇

有發過夢嘅先會明點解咁撚嬲

你收皮啦 你咩身份啊20萬

由69到7月咁多場夢都發過晒出黎 點冷氣法?

推

幾個post 差唔多時間出
連道歉post 都係

似係有預謀撚鳩我地

一定係啦，定你係嗰啲一見狗R下屎忽就鳩叫人走嘅撚樣啊？？？

Blocked

我覺得你個頭硬撚過正常人啊，不如俾我做下實驗，攞棍打一百下睇下你死唔死得啊屌你老母臭閪

屌你老母次次搵命搏
你班on9仔仲撚我地
我敢保證玩膠既冇一個係上過最前
屌你老母 上得去就遇左身邊信得過
你地咁撚 後排就話
最前嗰班肯定有人走 本來已經人少自己搵人上黎頂啦

5件垃圾

起佢地底啦

你見到撚狗唔覺得好咩 除非你係警犬感到被受侮辱既姐

撚咗邊隻狗啊？你係當出去啲手足係狗，定係做下冷氣軍師當打幾隻字就fake到警犬啊on9仔

你家陣又唔係冷氣軍師?
文宣講到明 咁大家都會識做都會出
你條撚樣唔好話推鐵馬 最簡單煲底傳索帶都唔知敢唔敢

唔好再反駁啦 d post撚唔到黑警而係撚到義士 係鐵一般既事實

其實 block 撚晒啲自己友做乜鳩
之後有嘢咪又係睇唔到
有啲擺明唔係鬼純粹玩膠

依個的確係
不過我唔會在依d意氣之爭 嘈完就算
黎緊既行動依然會繼續出

連仔做嘢啦
fake義士正仆街

pish

仲有人講話唔識分曲直先仆街
依家場運動覆蓋既年齡層好廣，連登又比傳媒擺左上枱
根本依家就有好多唔認識同清楚呢種假膠"文化"
好撚難得先做到依家咁團結派膠派到收左皮咁自殺法真係好難接受

死不悔改 正柒頭
撚完義士 仲大條道理話撚狗 我撚你老母阿撚

依家狗就撚唔到啦 柒少陣啦 廢柴

你睇下依家係撚到狗定係自己友先啦柒頭

係大是大非面前唔好玩膠啦屌，就算有人唔受呃都要花精力睇你地呢啲膠post係咪真，咁樣好好玩咩

當時78點見到撚狗post當笑話咁睇 去到依家有人出post先發現假膠post無意之間誤及到義士

雖然我只係一個旁觀者 冇參與開post同推post 但係當時既情形冇諗到之後事態變得咁嚴重

由03 年開始上高登 #120400

狂推要人post, 沉底都比佢推上黎

屌你老母以後唔出黎
一陣又話做實驗撚狗

樓主高汁

跳樓po咪又係

過班自以為撚到狗真係太高估自己，以為開幾個post就撚到

其實開一頭撚狗冇咩野

過一陣有人開始講金鐘呀 海富呀 就黎料
睇下希伯來文樓主舊post柒到冇人理

從前的錯都有意義
經過今次先發現自發運動其實好易比人fake
所以凡事要盡早宣傳 先係和理非
即慶突發就即場傾 凡事要先清楚知行動係點
用下個腦判斷 如果唔係就好易比鬼玩

玩膠個d廢青記得香港滅亡你地最慘

實驗啊？我又實驗下block哂班人唔人鬼唔鬼嘅仆街先

殺敵1000自損800...on9仔先會諗出呢條橋...
人地派幾隻PC就知你撚人啦...
你就昆左自己友出去...明唔明個成本邊個大D啊?

梳

我撚你老母呀
諗埋啲屎橋以為自己好撚醒
做嘢完全唔用腦唔諗後果
仲好意思話人蠢

其實亂碼po都係撚狗姐
係突然冇啦啦有班人出po係到講要人

一開頭已經on9啦
度條屎橋出黎完全唔諗後果
仲話返人地無腦
根本玩膠班垃圾就係最無腦嗰個

成班白痴仔on9當有趣

一句sorry大撚哂？
一心諗住有手足要幫手 先喺屯門仆出去
成班玩膠都係鍵盤戰士屌你老母

比負皮嗰啲有幾多個係有份比人fake出去？

嬲係好正常
你可以屌可以鬧
但係同路人唔會咁易放棄
起埋你底知你乜嘢料
Block撚咗你以正視聽

仲有個 淋病西女人， 呢隻好明顯係鬼！

希望唔係警犬派來既分化撚 ，fake d 人出左去下次唔敢出

狼來了

Block晒就okay

扑曬唔洗煩 由佢地自high

岀賣手足既真係一個都不能原諒
啲巴打岀到去有機會俾人拉架屌你老母
咁撚樣都好玩
完全封鎖

係呢個時候仲玩膠嘅肯定唔係同路人
道歉？你淋奠呀？道歉把撚

全block
由呢班仆街單機啦

全部 block. 叫人半夜出去既, 寫火星文既, 唔使徙時間再睇.

呢場運動會俾呢班派膠仔搞到散
你甘心咩？

係殺敵1自損800呀

收皮啦屌你老母
如果有義士信左你啲膠post，而岀去俾人拉左點撚樣算呀屌你老母
玩還玩，分輕重啦小朋友

全block

全部20萬打後

不割蓆

完全封鎖

推，弱智先會咁玩，分分鐘根本其實唔係自已人

真係幫唔落 知佢地玩膠既都起碼係到一段時間
好多因為運動入黎既 唔熟路真係會fake到
人地乜都無做 自己就美散散地
下次真係要叫人咁點？

不分化
不割𥱊

03條友唔係3毛就一定係鬼

block撚曬班柒頭

咁又唔好 巴打

大是大非面前，你同我講勿認真?

唔好浪費時間，直接block左算

似乎係冇殺過敵

有既 用左啲狗兩秒望出窗

成班#2xxxxx同一毛唔係割蓆 根本係敵人

我無野講

感謝樓豬 全部永封哂

信嗰啲都on9啦 咪當驗下個腦

成班弱智仔，
Thanks 全部block晒

封哂班撚樣了
大家唔可以手軟

( Show Blocked User - 理工副大學士
又封一隻

全部2字頭

咁多200k嘅撚樣
我條list已經差唔多千人斬

( Show Blocked User - 垃圾車 )
不知悔改

( Show Blocked User - 掛P牌 )

一早封左佢

d po同平時好唔同?

Show Blocked User - 祖兒(屯門公園) )

Push

到呢一刻都仲有人死雞撐飯蓋

當你真係見到就仆出去
就會明點解咁嬲
真係好多人仆左出去

仆街啦你
自己人咁樣玩架咩？
屌你老母

屌你老母落地獄啦

睇下內文都知係派膠 睇下新聞都知係咪有事發生緊啦 今次呢單嘢已經好成功分化大家

我哋就話有得block啫
但冇ac個啲手足邊有得block

推上去
畀冇ac嘅兄弟睇到
咪撚再信嗰幾條仆街

警犬開架車行一圈就知咩事，隊員出咗去知畀人呃，下次仲會唔會出，以為自己好叻仔

完全理解
係好心淡

推
全block

樓主好波，block 柒晒d 冚家剷
打仗放流言，推出去斬就啱

Block哂成班黑警臥底

今次運動真係唔少人犧牲性命、玩野正仆街

擔心咗成晚
發覺自己真係好傻豬

自盡啦唉

我唔係叫你勿認真，只係話新會然較容易比人帶風向
而呢個時候唔應該再自我批鬥，因為呢樣就係exactly對家最想睇到會發生既野

希望你唔好心灰
我都無意冷
個別割幾個小學雞無傷大雅
唯有往好處諗, 係會令其他人警惕流言, 特別係對家放出黎果d

真係好嬲，有無諗過俾你地fake左的人有幾擔心？

Block 撚哂d on99

blocked

Luke Sor 唔好割我，我真曼嚟

其實你地係咪唔記得差佬有對講機
有咩事禁個制call台就有支援啦
冇通報會唔會俾你呃到呀

毅進仔智商低我都明 連登仔

淘寶咁多連登ACC 賣

你話我分化 都係要講 都唔知係咪鬼黎

對家無反應 而叫人出去 其實係玩狼來了

慢慢消磨部份人心智 混入人群扮示威者都得

點解就唔可以扮示威者 帶風向 帶散我地

blocked. thx bro

真係好過分 搞到我咁擔心 一起身見到即刻衝落藥房買物資 俾佐錢先知玩膠 有無搞錯呀！如果無啦啦俾狗逗，我地一班出佐去嘅會為完全無價值嘅理由犧牲㗎！心痛，sorry blocked！

全割

你知唔知真係好多人打從心底好關心大家 見到唔對路都救人心切咁出去㗎？你咁講嘢對唔對得住你自己嘅隊友啊？唔愛你點會俾你咁樣fake到啊？搵命搏㗎！sad

本來想睇你割
睇完號碼屌唔落

單機啦5條廢柴

透過今次發現認真付岀既人好少
真。豬隊友反而係玩膠既大多數，包括你祖兒姐
心淡想放棄好撚正常
你呢句說話好hurt真係有份擔心，什至無mon開post岀黎嗰班手足

包括你

全部新會員

入咗去頭幾樓冇咗，原來我一早block晒班垃圾

係 仲要人哋叫晒佢都唔停
玩得咁開心一定係鬼